其實原完住係香港原居民先係會賣港

人地走落黎都有良知 本身係香港個班咪做左建制狗

講乜鳩

其實好蠢
因反英得到權益
因親中續漸失去權益